［fact check]記者朋友 聽日請代為問狗用嘅催淚彈生產商名稱

狗：生產商話過左最佳使用日期仍然安全
呢點一定要fact check
唔好比佢就咁帶過
多謝記者